係關注本青狗熱狗既同時，大家唔好忘記其實人社狗仲有好大勢力

有議席，有07年起累積既網路大軍，有kol
平時以激進泛民自居，但泛民一有柒事時都可以劃清關係
不得不防

好心就唔好搞咁多事

樓主想搞人社自己去挑人機好啦

無謂煽動人

社民連有邊個議席?

人民力量有掛

人社網上仲有勢力？

fb好似仲有既